女人對波咩cup就決定個女人係乜野人

A cup- g
B cup- g
C cup- g
D cup- g
E cup- g

你老母咩cup

以佢咁既理解可能自己老豆都唔知係邊個

應該乳癌切左

姐你aa cup同g cup唔係g?